---
title: Dag 16
date: 2018-01-17
---

De dag van de expo. Helaas ben ik al twee dagen ziek dus kan ik hier niet bij zijn. Toch heb ik hele leuke foto's toegestuurd gekregen en heb ik van mijn teamgenoten gehoord dat we hele goede feedback hebben gekregen van Paard en Fabrique waar ik heel blij mee ben.